分手後一餐箍煲飯之我見

是咁的，箍煲嗰個唔係我，唔係個ex，係伯母
之前同個ex分咗手
過咗半個月呀伯母無啦啦whatsapp我話想搵我傾偈
心諗做乜撚野事 你個女都未嚟搵我幾到輪到你
拒絕咗一次之後伯母仲唔死心，最後都決定出去會一會佢
一嚟到就興奮啦，本身諗住去飲茶有咩三口六面慢慢同佢老人家交代清楚，點知佢話想食譚仔
老人家一坐低就開始問我同佢個女咩事，我二話不說同佢講：我同你個女分左手啦
之後當然係例牌菜講足半個鐘咁多年感情好可惜呀/會唔會考慮下番完頭/做男人應該要大方啲要主動搵番佢個女
但伯母口才唔好，加上周圍鬼撚咁噪，所講嘅嘢完全打動唔到我
講講下佢都發現呢樣野，於事轉做教仔攻勢話番我轉頭
話我唔夠大方係我有錯，要我大方啲搵番佢個女
仲話我突然間消失咗好難對呀嬤嗰輩交代
譚仔繁忙時間要搭枱，坐對面嗰兩個後生女都聽到好尷尬
係呀，我自己都覺得好撚尷尬

其實本身係有諗過分開咗冷靜一頭半個月先再決定做唔做死狗搵番人
但食完呢餐飯真係不了
你話啦，有咩興奮得過伯母幫個女箍煲箍到倒晒米
奉勸咁多位年輕人，未到真係決定結婚帶另一半番屋企食飯前要三思，同另一半屋企人熟落咗都唔一定係件好事，一個唔好彩散咗左手尾長，仲要管好啲屋企老人家，唔好俾佢地亂嚟
最後想箍煲嘅巴絲打，麻煩考慮下去譚仔以外嘅地方
真係好撚噪，錯撚晒

勿相認

關我咩事

依單野好好笑

食完餐飯頭也不回
喺番埋一齊結到婚都有排受

成件事過過咗
當笑話分享出嚟俾大家笑下
重點都係
麻煩唔好約人去譚仔傾重要野

箍煲還箍煲
不要濫殺無辜
未查清件事，勿通街屈人

被屈既人只係想為自己爭一口氣，唔想俾人看扁，才據理力爭。

但有人就因其教畜地位，從課堂中或Assignment 中，知道被屈的學生的資料，之後周圍同人講反話，左挑右剔， 仲自以為是咁在（網上）唱衰抹黑。

但為人師表嘅你哋，自己嘅往績又如何?明白什麼是「以身作則」嗎？

你哋嘅私心，壞心眼，令到一個無助的學生變得更加無助，簡接令事件無彎轉，你哋就私下密密apps，密密見，密密做，學生就要網上講，如果唔係就係KFC， 這是什麼道理?

有口難言，莫過於此

當笑故咁睇啦

BTW,希望你哋早日走出困局，開開心心。

雖然唔知你up乜鳩，但都

真係唔知佢嗡乜
btw 你飛左條女？
講下因咩事飛？
同埋咩情況下 伯母會約你出黎傾
咩難交代
巴打你好有米？

真心好笑

人地老母睇得起你
你就上連登開post笑鳩人

以為係我開post

可以話係我飛左佢，只係我無再搵佢，過左一排佢message我話不如算數，
我ok左，無乜心機理
分手理由唔講太多，只可以話兩個人對將來睇既野唔同
伯母話見個女放工番到屋企好少講野＋無再提起過我
利伸低收入窮撚一個

咁其實都係佢覺得你好仔先搵你者
大家好來好去咪算囉

都係嗰句，件事過左去
拎番出黎俾大家當笑話睇

仲有，伯母睇得起我嘅我好感激
但唔等於可以叫我出嚟迫我同番佢個女一齊/俾佢鬧
一單還一單，餐飯由頭到尾我都好容氣，只係想同佢老人家交代清楚同佢個女之間嘅關係
去到餐飯最尾俾人鬧番轉頭我都無出過聲，吞左佢算數

我只係佢個女前男友，唔係佢個仔
搞番清楚先

心血來潮拎番出黎當笑話笑下姐

你係筍盤，睇嘅嘢與啲凡人睇，梗係有唔同啦。

凡人所受待遇，同埋所聽的說話，又怎能與筍盤相比呢？

帶返屋企同屋企人熟都冇問題既
屋企人唔好倒米咪得

我個個ex都同我老母好好傾
散左之後佢地都會自己出去食下飯玩下咁

窮撚一名
凡人一個
無車無樓
談何筍盤

可能喺某d人嚟講，呢d 窮撚先係筍盤呢？

雷達應該唔再需要吧

公屋從來沒我份 入息輕鬆過
Btw乜鳩野雷達

朋友，出去玩多D 啦， 行山，單車，打機，打麻雀咁啦。

本身只想好來好去，但無啦啦俾人鬧條氣其實幾唔順
真心倒米
如果我同佢啲親戚朋友keep聯絡到出黎食飯吹水應該真係會幾開心
但都係算啦